出爐艾美視帝Jeremy Strong關注香港：「他們很勇敢」

剛於今年9月憑《傳媒家族繼承人》（Succession）獲得艾美獎視帝的Jeremy Strong，在當中飾演示威者領袖Jerry Rubin，現實中他同樣關心各地民主現況，在訪問中更提到香港：「這部電影的信息是歌頌和平示威，憑遊行去表達意見的分歧，也是去表達愛國的精神之一，去對抗壓制。我對所有示威者致敬，因為他們很勇敢，如果Jerry Rubin、Bobby Seale、Abbie Hoffman、Tom Hayden還在生的話，他們一定會到西雅圖、明尼阿波利斯、香港、白羅斯去示威。」

2011年憑電影《社交網絡》（The Social Network）獲奧斯卡最佳編劇，其後轉型做導演，2017年憑首次自編自導的《莫莉遊戲》（Molly’s Game）獲得奧斯卡最佳改編劇本提名，劇集代表作則有《白宮群英》（The West Wing）。

套戲卡士仲有
Michael Keaton
Eddie Redmayne
Joseph Gordon-Levitt

push

Joseph Gordon-Levitt應該無人唔識掛

BLM

Batman